急問 大阪王將羽根餃子點煮?

到底洗唔洗加水
中火定細火
洗唔洗拎蓋焗
時間係

佢個袋有QR CODE影片
中火 唔洗水 唔洗油 唔洗蓋

唔用蓋隻餃最頂條邊會好硬..

放咗落去先開火 中火7-8分鐘 乜都唔洗
見到個底變咗焦焦哋就ok

正常唔會
佢既餃子D片勁薄

跟條片個排法圍住個鑊，唔洗加水唔洗加油唔洗蓋⋯煎到個底金黃色就搞掂
Btw唔好on99拎出嚟解凍

諗起又想食

thx 而家去煮

試過唔加蓋，最頂條邊未熟較硬
都係加蓋好d